美參議員布萊克本：感謝黃之鋒留在港對抗中共

又係美女senator

手足

睇相好老下喎

美國女人

黑警拉佢勾結外國

美國籍女士

佢只係有案在身走唔到

讚佢係為左令中共呢個時間做佢既成本增加
保護緊黃之鋒

其實個成本可以增加幾多?

非親非故，借小黃博上鏡，政棍咀臉，各位咪比人利用喇

仲捉你唔到？